[iOS/An] 神魔之塔（71）港死狗烹 以眼還眼

交畀你

誤中1001

雙週妍希靚過石抽咁多

頭po漏左d野wo ching

算吧啦都就執

出妍希仙子
係囡囡既就大大力抽！！！

新人留名

貝利亞要刷幾多隻

1

留名

幾得意

冇昇華打原生打到隻狗咁先過到

多謝 我真係好鍾意貓

秦皇鳩轉都過

新年留名

Orb 唔使轉咁滯

神魔唯一一張完全無興趣嘅卡
多謝mh幫我慳石

法國清出乜柒都無興趣咁你SH D石抽咩

呢次堅嘅
抽嘅退出

下個版本係咪有潛解

咩都唔抽一定好多石

得10粒8粒

當你300lv啦
一個月就課300粒
咩都唔抽加埋送個D
3個月就上到一千石

真係無石

遊俠同命運女神幾時機械化

命運狂歡唔識自己彈出黎
成日唔記得抽

係囉 好似上兩星期無咗彈出嚟提人

員工出黎交代事件未

你要奶巴深夜ot?

最後一日，orb其實要抽幾多隻？

有幾多隻抽幾多隻

第一個白金
貝利亞7>10>12

超人啲卡唔抵練，星矢多但仲實用啲

唔夠你地高lv
剩係放得落三隻

我老婆結婚了 vs 未結婚的人妻

又有新人

到底oooo去左邊見佢掛新野又無係到出現

who?

你公會會長

四連環，我細細個就聽過呢個名

今日抽咗未

其實佢有無入過mh po?

佢係度嗰陣你都未出世

舊登

初音

4月已經有人爆料女歌手

Madhead 現場透露，屆時《神魔之塔》與初音未來合作內容中，將會推出 17 張角色卡牌，包括初音未來、巡音流歌、鏡音鈴等，同時最大獎卡片將會有專屬主題曲。

現場公開了五個角色在《神魔之塔》中的立繪，但由於現場規定不能拍攝卡牌照片與錄影，因此仍待官方日後公開。《神魔之塔》與初音未來合作活動日期尚未公布。

除左初音 巡音 2隻鏡音 仲有咩角色

隔離收入暴跌 terry幾時跟

初音合作要 dl 番隻game 先 求健檢

最後係艾莉亞 同 妖尾合作 rip

估佢唔到
初音

好撚毒

一定唔抽初音

terry識玩，毒撚d錢最易呃

下個仲毒

雖然咁講有啲失禮 但係初音喺港台區仲有人氣嘅咩

有人氣既唔夠錢合作

第3同第5有乜分別

幾時出

想請教orb 值唔值得入手？ 保底差9次

咁多個 出到?

毒到出汁都抽 二次元萬歲

只識4位x音

我唔好你好多 知幾個外就得只有好多個人

知有

一個都唔撚識

咁快公佈唔驚無人抽妍希

Same ar 殃b

慳番

妍希改勁啲咪有人抽
初音改廢啲 但啲人為卡面而抽
咁咪雙贏

又慳

係咪應該出做機械族

車欠 骨豊

廢少少巴哈都炎上足4個星期

繼續扮

唔炎上點有人理依隻驚

去睇多d h漫ok

我淨係識AV果個

terry 睇開邊啲，除咗班雞將

bl

但聽到聽過個名初音掛?

想請教orb 值唔值得入手？ 實用性大唔大？保底差9次

差9次都重問

抽佢老味

差30次就唔抽姐
9次就抽啦

因為見今日up 已經課咗3舊水抽，點知不斷出Zero ,已經有五隻

下次課唔夠保底就唔好抽啦
加倍呢d唔好信
今次次課多小小抽埋好收手啦

課金課中間係最唔明智既事
一係唔課，一係課到一定有

幾時再課

咁搞笑定係原生

肯定唔係原生 因為第一關唔係回技怪

好難

我嘅意思係 因為原生第一關唔係回技怪 而我啱啱打嗰次係有回技 所以我肯定我係打緊夢魘

一定唔抽初音！
太毒接受唔到

到時張卡勁咪又係衝去抽

咁出機界四天王

Terry 也特別提到，近來有留意到臉書上有一名三歲台灣孩童罹癌的訊息，由於自身母親也是因為癌症離世，所以對於這樣的事情也相當關切。「由於母親一直以來都希望我們能將愛散布出去，所以我也希望能夠做點什麼來幫助他們」Terry 說道。而在聯絡過對方後，也在金錢方面給予一些協助，希望能夠幫助這個家庭。Terry 透露，這個社會上有許多人都需要幫助，若是能靠著自身微薄的力量協助到他人，會是一件非常溫馨、幸福的事情，因此希望玩家之後能夠為周遭需要關懷的朋友盡一份心力。

佛心terry

初音
希望唔好出咁勁啦
抽唔落手喎

3歲關佢乜事

我抽埋你嗰份

好奇大家會想同咩合作？
順便暴露下大家嘅年齡

小弟拋磚先
童年回憶：多啦A夢
近年好鍾意：寄生獸、巨人

巨人貴喎

三舊水攞去買炸雞食好過啦

terry幾時捐d俾香港人買gear

ff 下姐

我想 童年:美少女/小櫻/keroro
大眾化就:寵物小精靈/小新

你食咩炸雞要食三嚿水咁多

就係唔關佢事佢都肯幫先有光環

買幾十本漫畫好過

Terry對眼睇唔到香港

可能佢分一個月咁食

Re0

開事嗰啲就等其他有心人幫

Terry分明無香港心嫁啦

雷拉

仲有雷姆

梗係請曬大家食啦，我會留返個雞蘿柚俾你

除咗美少女之外我都睇過
睇嚟絲打大我小小

漫畫已經係三次元wo ching，用app睇咪算囉

多謝 靚仔巴 等找數

我係到出咗名呀婆嚟 認真mode
不過女性向 mh唔會出嫁啦

我有儲下漫畫同卡仔

你好核突

咪大細超囉 出個po唔使錢唔使力 台灣就出哂錢咁

宅囡係咁 二次元唯一興趣

元來你先係最毒

出張卡去紀念佢好冇

Lm

terry捐左食券又要開post講咩

Fact checked

毒不是罪

係嘅

捐畀員工

龍珠呀屌

原來啲錢去晒呢度

龍珠見人講咗好耐都未有

可唔可以叫Terry加你人工?

第一集影片裏的老闆到底說了多少次「垃圾」呢？
In episode 1, how many times of "rubbish" did the boss say?

係咪5次

6

Ok信你

但唔係1+4次咩我數漏咗邊次

個演員講少左次

即係幾多次架

龍珠元氣彈
一炮50億既界王拳

今時今日仲有人打夢魘

第一次打得唔得

食飽飯未

未開飯

咪係囉，呢度唔係有員工消息既咩
快啲出嚟解釋下

屋企食？

奶巴

你出糧比佢乜都要同香港玩家交代

係

咪就係
香港玩家曱甴都不如🤷

未簽約點講

3集

出唔出超藍比古洛

出到第21屆天下武道會ok

以為今年最後一擊係龍珠

於「神魔特別行動部 Facebook 送好禮活動」中，活動問題的正確答案為 「5次」，但異常設定了「6次」為正確答案。

我們將於 8 月 29 日活動結束後，向所有填寫答案為 「3次」、「4次」及「5次」的玩家補償布蘭克之匙 25 把。

對大家造成不便，敬請原諒。

神bug之塔

拎騰蛇解北歐抵唔抵

食石解啦

係咪真係講漏咗次

咁答「5次」係咪會有50條key

答咩都係50

咁就是撚但啦

淘汰左6個人講5次仲唔係講少左次

隻光妍係咁r 個肚好嘔心

摸住個胎 ok

你仲ok

同一個人，不過version 唔同

初音又好多人抽

出完初音無晒合作?

頂你合到光同兩個暗 比個水得唔得呀

簡ABCD都係50條KEY
佛心BUG塔

抽！！！
係囡囡就大大力抽！！！

知唔知汐仔下落

唔知

Terry表示:唔好意思你抽唔完

單抽中露娜
成個POOL淨係想中佢

抽！抽！抽！

好唔爭氣用左15抽 抽晒兩隻研希
繼續儲石

跟唔跟機

跟唔跟

你2個咩事

做乜同我問埋同一個問題

睇完實戰決定加倍先抽了

睇唔睇到我問先

咁即係跟唔跟姐

做乜同我咁夾

用緊56k，comment出得唔夠你快

早d訓啦，咪發夢

食唔食宵夜

好想食薯皇同新地樂，不過要聽日先有

點睇Police優惠解釋做policy of employees

光定喑勁d

克警收陀地，計平d俾佢地

搵幾皮都要6折仲慘過啲糧尾

有無聽過有個支那歌手個名叫六哲

出委任證免費ok

又要俾深夜福利人又要趕人訓

可能初音v家勁D

係連委任證都唔使出

聽都冇聽過

Madhead員工買石有冇優惠碼

ok，咁我訓先

無

好想奶隻妍希

抽好抽滿

雙光妍無限開技隊

E個去咗邊?

早晨 開始留石抽v家

150石輕取八婆

無限開技 抽多隻

好勁 睇到個post好想抽
咁都比台仔諗到

去到尋日最後終於用星矢打贏左原生

一抽

你同光卡真係好有緣

....... 一 d 性趣都無

抽親都係光

抽多隻 無限開技

最後一抽先中暗

咁梗係即時重置啦
155石必攞兩隻

幫我收人 Leolai

「神之手」16 強應援活動開始！
最高可以獲得魔法石 20 粒喔！

所有玩家皆可以於每組選擇一位你想應援支持的選手，如果你覺得這位選手能夠成功晉級下一輪的話就支持他吧！

只要你選擇應援的選手成功於該組別晉級，你即可獲得應援獎勵！愈多應援的選手成功晉級獎勵愈多！

應援活動網站︰

係咪投晒肥仔戳啲fd就贏硬

史大大叫到即刻轉ac
Btw都冇人申請

收人ok?

冇人申請呀

寄邀請信比人

啊史係咪fake9me

晏d再睇

確定佢係癲佬先入得

笑乜笑呀

聽日

sorry史大佬

想請問妍希新卡無限開技 姐係唔使等cd?就咁㩒佢轉完珠熄咗佢 下rd又㩒技能開始返再轉珠咁樣玩?

自己睇

抽好抽滿
抽！！！！！！

抽左本身鐘意娛樂隊
睇台仔討論 雙光妍發展性都高

祝你一抽中

等加倍先抽啦

天選都有加倍？

冇

咁幾時抽

加倍個陣抽

抽個陣時加倍

我見佢地好易抽中
個個都幾抽兩隻
應該加倍緊 快啲抽

早幾個留言先見到有個保底先中

無咁好彩係你嘅

呢2日得閒幫手 收收呢2位
唔夠位可以踢sneijder

史好多fd

下面果個申請咗

收咗

神之手

副會做到野

史大大逼我做嘢架

凱b

不了
都係等加倍

唔好成日留意我得唔得

點解靚仔巴個名有花花
初初以為係囡囡

諗住睇自己仲係唔係百大

唔留意你 留意邊個?

唔該學牌佬巴…但我玩得好hea 當我無問啦

係學牌仔巴

甜巴x靚仔巴x史巴

抽啦，有乜好問

都係一樣啫，cum兄弟黎👬

no啦 見v家出 都係留石

講咁多你抽咗未

咁叫錯人名唔太好嘅

靚仔巴抽咗使同你講?

?

係要同我講呀

你課俾我抽?

好傲嬌

因為你打格仔

全世界得你一個未update

傲嬌

姐係咩

驕傲嘅相反，即係讚緊你

正確係更唔到

甜巴

就嚟跌出百大，追唔追

無追過，求其打，玩讓塔邊夠佢地玩

利申：唔係我出po

完左合作仲問可唔可以

拜托可不可以不用神魔女將去演初音！沒看到已經覺得很尷尬

起碼合理D v家多數囡嚟

唔洗玩曬30抽

玩一張都嫌多

二獎呢?

轉一次珠都嫌多

其他卡齊曬啦，唔抽複製人了

駁唔到

初音抽一張都嫌多

真

有神快拜

哇屌無限開技好撚爽
快d抽

呢句真

我以為5orb先可以爽
原來妍希可以入orb隊無限開技

即刻課石抽

唔怪得咁似曾相識，諗左一陣先醒起妍希減cd呢樣野又係抄返以前阿努比斯

有名你叫 神抄之塔

真係不抽不是人

咁你係咩

你當妖刀死㗎

我加倍個陣會抽

我減倍個陣會抽

唔同性質，妖刀要消心，光妍一直開技就減cd

已抽 好正

逼不及待想抽抽了

咁就好勁

你當木萊昂死㗎

好多打手

呢排好多terry打手

無限orb 來吧

無腦過地獄既日子來了

幾時有話勁

運氣話黎就黎
試兩抽吧

罷工愚課罷市

無限開技保底中都值啦

300石兩隻, 不了

係咪要2隻光妍先得

Yes
抽好抽滿爽爽快快天上人

抽咗希望下次合作之前回到氣

用左10石要回咁耐？

你老味全部油王黎架
抽兩隻

史大大

副會長

榮譽會長

人已別去

永遠榮譽會長

現任會長

早晨 坐等抽抽抽

佢地係初音系列其中幾個嚟

係咪是但有一隻就可以

起身唔抽卡個人周身都唔自在

真
搞到我都抽咗十張

你止唔止10張呀

冇加倍 十抽係咁上下啦

新妍希輕鬆過地獄

成日搶奶巴飯碗好咩

最佳飛躍進步員工獎

幫手收人

唔得LO
我只信奶巴

幾時做返樹大揸fit人

無人申請wo ching

有人收咗

殃b咁快手

甜神黎

乜春我入都冇入過game

以為又想撚人

唔入驚都收到人

史大大話撚你唔起呀

唔好分化

幾多隻光暗妍

34抽各2、等初音

你咪有好多x彩鳥 分D俾我啦

又睇錯 你話只愛奶巴

第二抽就出光妍

如果依部機唔係機械族真係掂都唔想掂

真香警告

有種佢出妖魔龍神獸，出人真係0性趣

太好啦 有伴

黎緊2個都係毒撚合作

姐係2次元?

邊種毒先

幾時同蠟筆小新合作

甜巴有品味

係咪禮拜四就有合作消息？

肉番

我都係返過去抽mh 算

肉番好少睇喎呢家

大把wo

岩岩想用3迪加+2orb組全光神
發現orb會變左閃耀即時廢左成倍

唔係6迪/6orb 既返去玩光神仙菇啦

閃耀好垃圾

讓一隻 反正咁勁

中間夾隻仙菇得唔得

早 有得抽未

七抽中曬光暗妍

要抽多隻光

想抽但無石了

少少地課轉418 試下運

418? 最少唔係648咩

之前吹奏到好勁既盤古 有冇出過場

無
仲係技1

有關打咩

立志登塔

你依關卡咗幾多年

4日

咁過咗未

雙大聖磨緊

1 LV 5星大聖都139攻
立志登塔最高血量得80
你要轉幾多下0C 先要磨

卡光珠

你要卡幾耐

問mh要卡我幾耐好過啦

418試運

得個418一定冇運行

重要係識郁

中學生無咁多錢

屌你尋日唔記得打競技場 又要卡戰神

用曬黎買gear

好撚正

諗咗好耐立志登塔咩嚟

屌 原來你有上水 早知係到問你啦

有mon po不過好少出聲啫

咁我都下海埋一份算

no gnn today?

No

唔係星期四先有咩?

忘記了星期幾了

想問下各位巴打最新個貨15石送15石抵唔抵貨
而家冇晒石 怕之後初音嗰陣唔夠石

唔抵

咁應該點貨先抵？

30送30

唔課最抵

初音不抽也擺

不抽如何擺？

唔抽點轉珠?

技能都未知
咁快就知唔使抽？

接受唔到用初音打關

用史萊姆轉

gay巴對你好失望

咁抽嚟睇囉

都係個句
人族的話一抽都唔會畀佢
機械族就放長雙眼

真男人唔用女角

坐定粒6抽

霸氣

咁有無抽妍希?

加倍個緊先抽

妍希會有加倍咩

留番啲石做乜

石哥哥同石姐姐做愛會生石bb

妖

笑到我 明明好眼訓

有冇睇簡介嫁
D魔法石係精靈女王將唔聽話既召喚師變出黎
咁召喚師有男有女嫁嘛

嗰啲係靈魂石唔係魔法石

你係咪9up嫁?

大家都係石
不用分得這麼細

唔聽話仲有得做魔法石呢種上等人

初姐姐幾歲

咁v家都係mh合作卡同mh卡一樣都係卡 不用分那麼細 抽吧

今年60碎了 (碎我個頭ok?)

初音呢d同肉番個d係毒品黎
一接觸左就會受到感染

咁你記住抽齊全套

有病睇大夫ok

肉番係咩嚟

你唔識欣賞二次元

收到

半隻腳都伸咗 唔使曬錢啦

一個廢物男主
無啦啦身邊會有好多好身材又少布既爭住非禮佢
呢d毒品好似合法av咁一睇就停唔到

肉做嘅番薯

講咁多咪姐係呢D
嗱 俾埋圖你又點話
快D抽v家

全部男人黎不了不了

第一張囡囡嚟嫁

冇大奶奶不了

到時mhx初音卡有嫁啦 (你都唔抽嫁啦 )

初音sell清純既唔會有波

Terry係到就難講
訓了 好Q眼訓

曾建中的看法與瘋頭的立場無關。

油免 初音係咪機械?

唔答得住

幻酒免

自己睇gnn

早晨 仲未抽得住

史巴咁早呀

扭巴 好耐無見

幾時有初音抽

同問

9月9? 見youtube有人話

鐵扇仙已戰勝歸來

黑金上修呀屌

三合一SKIN

南半球

屌上修舊卡好撚爽

係咪即係計珠數
木圍城就可以打晒10下

技能上調後的「迅殺芭扇・羅剎女」，觸發追打條件不再限制於消除木符石的組數；在消除整版木符石時，可觸發追打木屬性攻擊 10 次。

睇到

痴撚線無啦啦上修
要回鍋了

THX
我會寫信客服讚賞你

我大三藏要回歸了

之前terry答應左每次x.0版本都會buff舊角

BTW
木妍個樣好撚膠

蛇夫直接2.5攻

屌, 咁我隻人型狗同瑪琪呢...又被遺忘

冇留意

搵我做咩

櫻直接3倍攻 仲好過平時d hea做解放

2.5
必然+1, 每隻妖必+2
即係正常1妖就必+3變8秒

免費卡都有份

上修三藏就做好d啦
又無自產種族珠
張光人仲要絕左版

d卡上修完仲勁過解放
切西亞食得屎

舊版:24.5
新版:60.75

唐僧呢d垃圾仲提黎做乜

4.5x4.5x3x3

同邊個講過員工內部資訊

雙隊長技都變喎

仆街睇錯

Terry派糖派得咁突然係咪盈利又下降

係喎

捐完食券唔洗賺返條數咩

親愛的神魔之塔團隊：
我非常不認同下一個版本的名稱「虛擬歌手」，這顯然是一種存在不平等的用詞，為何初音應該被虛擬化？我明白這並非神魔原創，而是使用了外界的標籤，但引用這樣的詞彙我認為不恰當，神魔身為一個經營多年的手遊界龍頭，應該更周詳的考慮這種問題。何況，神魔裡面應該有為數不少的肥宅玩家呢，希望這樣的意見能夠反應給神魔團隊。

早晨 復刻鈴子skin未

182 倍
1.69 血, 8秒
已經屌打上古

鐵扇順手buff多500攻比佢ok

可唔可以上傷埋招隊長技

雙隊長又無得一齊開 做隊長黎有咩用

想玩

咁多buff 咁簡單就buff左

sor, 打錯...瑪雅

6成人要隻肥婆

有冇數過自己問咗幾多次

Error 你想send咩出嚟

問我 歡呼聲有幾多

《神魔特別行動部》分享賞
魔法石 x 2 (從 2019 年 8 月 29 日 5:00 pm 至 9 月 2 日 6:59 pm 期間分享微電影第二集)

第二集投票遊戲獎勵

詳情將於 2019 年 9 月 2 日 公佈

三藏 愛迪 光妍 艾爾莎 白龍 三藏

就出新鈴子skin

新鈴子skin 定 鈴子新skin

鈴子新skin

都冇關打

卡咗呢關幾耐呀？

依隊唔怕卡珠，實過到

6年

講客觀現實都唔俾

buff咁多張卡一張都冇

渣唔渣啲呀

好可愛

渣你少少啦，話晒你都卡咗5年半

樹大派唔派人已參戰夏日競技場
殃史凱汐

你呢?

我咁廢冇資格同佢地同一隊

又割蓆

種子選手
甜神

要派梗係派最勁嘅出去

會長最勁

信你一成…

奇異種子

《神魔之塔》營運團隊今（29）日宣布，全新 18.0 版本將於 9 月 9 日（一）登場，屆時將與日本虛擬歌手《初音未來》展開合作活動。

鐵扇兩組5粒木符石是咪追打5下

鐵扇翻生，但冇隊容得下佢
木隊依家得紫龍，數上去得木北藏馬放得落
初音機械族又分薄界王

三藏好似勁左好多

GNN重點濃縮懶人包

唔覺

放左係中間，仲唔係重點ＢＵＦＦ對像

一早就應該咁做 成日要我計埋啲婆仔數 用到0先敢用回體水

班工程ＪＪ寫左５年先寫到呢個ＣＯＤＥ

其實好難寫嫁
5年寫到出黎差唔多

利申：唔識it

妖精要buff了

buff完都冇人用

我理解係:
如果版面上只有10粒木符石，消兩組5粒木符石係追打10下，因為達成"消除整版木符石"
如果版面上有11粒木符石，消兩組5粒木符石只係追打2下，因為沒有達成"消除整版木符石"

我諗其實20粒木珠已經可以打10次，佢講整版可能係因為鐵扇關技能會有整版（30粒）木符石

佢

你啱，消2粒木追打1下，消10粒木係追打5下。
應該幾啱木北歐隊用

終於搞唔掂神解直接buff就算

呢個要屌啦 洩D體都殺mh全家咁

蝕

唔蝕都殺

早知唔賣晒啲佳亞 唔記得可以木埃4佳亞咁玩

5佳亞都唔錯呀

無乜點玩機械族
睇埋大獎先

啲回體劑又有限期又冇突破上限, 食石回體嘅活動即刻冇跟, 依家都可以諗吓跟返儲返啲.

所有限時嘅都用晒~~

早 打埋隻飛船拎埋嗰廿粒石抽v家先

有冇人知十萬個答案係咩

泰仔

唔該

youtube 有個叫Su yu嘅人 次次有拍片開答案 可以上去睇完先入mh㩒答案

依家先知

點解今次合作連住出？

巴哈都有人開啦..

好少上巴哈

我都係得閒睇下 有時都有d有用野

我連個ac都因為太少上而被佢哋del咗

我冇ac遊客睇

第一次all max就係揀蛇夫 因為玩法好特別 但倍率愈黎愈高之後就做左倉管
估唔到有得翻身

我覺得其實好多隊長都好多特色
但無奈間公司要賺錢就一定要出新OP卡
再配做球關去引人抽
咁舊有特色卡就會跟唔上步伐
佢肯buff舊卡算係咁
老實講明狼比單邊15倍都不為過

都係 一buff就十幾廿張 我覺得好佛心

我公會副會都會

鐵扇實有上場機會
最大機會係拎蛇夫出黎玩

你好似唔係同我一樣公會?

凱b好勁，成日都知道答案，你話公會冇咗佢點算

期待 我自己會揀d好玩d既隊黎打關 除非要刷卡
如果唔係好難玩到咁多年

神魔百曉生

巴哈都有，我以前都會po答案去公告，不過而家懶咗，同埋之前我有一次答錯咗

好期待蛇夫，之前黑金送十抽抽中
放隻妲己+武裝龍刻就九秒

唔緊要 一次半次
幾乎次次啱答案

唔抽妍希今晚地獄可能會有小小挑戰

本po最大笑話

黎緊果兩關地獄係咪必刷?

武仙座一係唔刷 一刷就刷夠3隻
光妍一隻夠啦

3隻

特哥 3武仙 秀太
唔夠石就刷一隻啦 年幾前係幾好玩

搞到我食兩石過

15 15盾用妍希隊
靠木個隻妍希排珠有小小希望過到

垃圾地獄級都有人討論

邊隻？希望我有

好彩有打到早2日既地獄
妍希gogogo

垃圾驚係咁架啦，唔通討論16強選手咩

用佢做隊長一流

木妍妲打天下

靜啦

點組好無乜卡

梳囉

光妍 光妍 木妍 木妍 暗妍 暗妍

早安安

無兩張木妍
唔使打了

紫龍隊配鳥籠消遙都過到啦

如果做成就呢

紫龍隊咪純木成就囉
另外兩個拎隊木歐隊都過啦，道德天尊，弗麗嘉，消遙，鳥籠

Buff前一用

Buff完勁唔勁

自己乘返個倍率

Ok啦
總好過19切西亞解放

今個星期係咪唔拼競技

一早拼左啦
咪掛左最強超人稱號出黎囉

一齊出黎同警犬競技ok

無聊數吓背包，1200張中有340張有用，已包括很少出場的例如牛魔王、樹王、史蜜莉，剩下的都是倉管。
再睇吓龍族和妖精，有D一種屬性內，有用的卡唔夠10張
今次初音我期望是妖精，點知又俾咗機械，最憎機械特性一味追打
最後依然會抽，因為唔抽卡就無野玩

我係回鍋玩家, 可唔可以教我變幻空間點玩
睇左好多片, 以為係開排珠技之後一粒一粒拉過去變水/木珠
但試起上黎會FAIL/又唔係呢回事試左3-4次了
定只係我手殘

15/15 ？
排珠唔得咩

將左邊15粒唔係水既放入去
將右邊15粒唔係木既放入去

我再試下唔該巴打

用上面果張木妍希，試左兩次唔得
可能我太緊張手殘

建議先用你嘅方法濾一堆木/水珠出黎，再數手指數住將15粒你濾嘅屬性變成另一種珠，會好過你一大版雜珠黎排
例子：全版木-->其中十五粒拉去水幻變位置

係秒數太少

班假膠真係好仆街係到伏鳩人

罰佢打1次黎睇

我排1515都手殘, 因為無消遙和蛇夫,
今次用紫龍變身開二技, 藏馬然後變身可以排珠
拉出15粒水珠基本穩過, 因為紫龍關係首落30粒木和心

搏天降已經輸一半

秦始皇萬歲

點先升快啲啊
隻盤古打咗番黎仲未夠空間入到隊

早排有活動又唔落力啲打

吓咁都知
活動嗰期去咗旅行冇跟到

要放4隻呀？

早晨 訓到自然醒 繼續坐等抽v家兼屌7政黑警

機場轉珠大賽現正展開

同犬轉珠

鹿死誰手

請問如果An機mh ac轉去ios機得唔得?唔得係咪要從新玩過?

帳戶綁定
為了方便玩家在不同裝置上玩神魔之塔時可以拿回存檔，遊戲設計了帳戶綁定的系統。

關咩事啊咪又係一個acc

嚇死我啦 奶巴

我驚安卓還安卓 ios還ios 個ac過唔到去唔同系統機到

神魔客服比人追問會唔會報警

早 好心酸單嘢

冇活動條片都幾好睇

光復香港 時代革命

1430

下個站就到

第二集的投票結果是女友，我們將向全服玩家送出 第二集女友專屬素材 x 1 ！

即係派條肥婆

乜撚野人會揀catgirl

有10個空位

肥婆都算 仲要亂del人卡

揾個靚女del你卡好唔好

ok 反正有得恢復

有冇邊關係600金幣

光主昇華2

差600幣 30%加成 有冇計

5lv 3星精靈 售價600

想捐晒佢

課多2粒石再post ok

冇錢

64石
錢倒轉睇係8個9

咪講出徐爭真爭賀正淚正杠一）正）十 ：白者爭稻未刺................

嗚呀加多D新人

「神之手」決賽應援活動獎勵終極加碼！

你應援的決賽選手成功奪冠，加碼送額外魔法石 5 粒！

整個活動最多共可獲得魔法石 25 粒喔！

到底誰會獲得冠軍呢？？

應援網站傳送門︰

晚安 繼續屌政黑警

魚柳強屌打

花柳強呢

感謝您使用我們的服務，想要了解您使用我們Line@至今的體驗感想，此次同時會蒐集玩家想要新增的功能；
請幫忙填妥下方資料，讓我們更清楚如何改善。
此份問卷填寫時間為：2019-09-03 到 2019-09-13 23:59
填寫完整的玩家能夠獲得 獎勵: 魔法石*1
每個UID僅能獲得一次獎賞，獎賞最晚將於09-14 23:59前派發完成

體力條㩒6下出新木妍雙週關卡

我填左123 沒想要的新功能 沒建議

早 又是心情灰灰的
有得抽未?

真係唔多想佢出

唔好咁啦 難得有個二次元嘅

我理解你既興奮, 但我真係接受唔到, 除非佢 d 技勁到仆街, 如果唔係唔駛指擬我抽幾隻

決定咗連送果抽都唔拎出黎

屌奶星 凱b呢

凱B 消失的第八日 雨

比警犬捉左

合作石抽一定5套am
地獄衝稱號都會練多幾隻
雙週刷小怪、自然會練多
修羅討伐戰慄果d就睇心情

反正為左機械金剛棒一定練大量

代表terry多謝左你先

汐仔係咪比人捉咗

報個平安ok

屌你個hi，玩讓塔我屋企隻狗都百大啦

棄game

Join

靚仔巴 唔好走

跟機

快d加倍啦

依家咪加倍緊

又係wo 自膠

缺一不可

袋住先? 不了

還我凱b汐仔同四子

還我所有mh po巴絲

18.0有無新系統

還我五大訴求

等睇聽日公佈大獎資訊再睇睇點

好怕又伏

啱啱睇完某中學嘅開學禮，班學生好叻仔

我地大嗰D反而…

一諗起十幾歲中學生衝得仲前過我，我真係冇面見人

咁D面去左邊

去右邊呀

我係咪要笑嫁?

已經笑緊

喂 你又兩邊走 我打字慢 覆唔切嫁

渣架

咁我下海mh po囉 ok

五大訴求

死黑警扮感化人 一陣準備又圍捕架啦屌你老尾

有冇聯絡汐仔

冇佢聯絡方法

集友外掛黎、比人檢舉左了
讓塔唔會擺古拿比加

重有就係讓塔你都可以打、要玩開競技場既個個都似神之手咁度好晒劇本、你要贏佢地要賭combo

你亦可以刷人d軟塔黎打、錢就係咁用
你更可以自己組幾個朋友一齊互佔塔再互換
反正連登都有一定人數玩

不過有左星矢之後的確係吃力左
百大都要3780先入到、加油啦
拼一拼十既玩家用石一定超過攞到既石
唔係拼稱號既我真係建議你地每日5場攞5石算

唔怪得星期一見佢仲係第一名，之後就消失左，3780打軟塔無乜難度，下面張圖咁，前4關求其轉，王關艾爾莎+星矢變身基本上都差唔多夠分，或者單開星矢賭天降，唔埋堆要自己不停刷軟塔係難好多，反而諗緊用zero打會唔會容易高分過星矢，btw終極幻神殿果班係咪成日讓塔，見百大成日都有十幾廿個係呢個公會

每晚10點我屋企附近都有人叫口號，等革命成功後，一齊出黎食炸雞

好

近排多左聽劉細良d分析，開始明白左好多野，黑警同示威者都可能係人地手上嘅籌碼，係香港生活左咁多年，從來未試過覺得香港會好似而家咁動蕩，唔知場運動仲要持續幾耐

仲唔訓

同人吹水中

Zero一定最高分
艾爾莎輸時間
星矢放艾都會輸10分

不過要賭尾王combo就真

?
唔好意思 真係唔知咩嚟 格仔

豬仔狂抽鞭

咩叫讓塔?
我都有間唔中打 又係拎幾石算

zero是咪擺申公豹好過天蝎，因為combo數容易高d，天蝎要5粒暗先有界王拳，如果完全唔開技拼combo的話

即係如果你打競技場見到個塔係我嘅，你可以叫我轉防守隊伍，我特登整到好容易打，咁你咪容易高分，分數越高，每星期咪攞越多石，但讓塔一般係講緊你識嘅人要夠多，例如入競技場group，你識得越多人，打競技場咪容易d遇到“熟人”嘅塔，遇到叫佢整易d俾你打，咁你咪容易高分，相比乜人都唔識嘅果班咪通常要打難d嘅塔，屌，即係好似你搵工咁咋嘛，你乜人都唔識咪食得屎囉💩，你識人嘅仲洗乜interview，直接俾個職位你做得啦

明了 我一入9打炸…拎到石就算
hea玩玩家

咁認真玩做乜

做人係咁
做野要專業 玩都要玩得專業

大佬

乜鳩呀

Lunch食乜

岩岩先食完早餐 唔想諗

YO~ 究竟幾時出新版呀

依家首抽邊隻好用 想玩返

早

正聽日抽爆佢

到底有幾多隻初音

求其玩，上個星期都係用左兩粒石打競技場，王者攞返10石，成日徘徊係百幾二百名，諗住試下睇下入唔入到百大啫，咁唔係仲有乜野玩

成日百幾二百名樹大之光
Btw競技都要食石打

三大獎勁唔勁？

光乜春，你先係樹大之光，神之手前十名

凱B 同甜B 就好似太陽咁照耀住樹大

魔鏡皇后戰勝歸來

初音大獎資訊

好似幾有趣

mh班人用下腦得唔得，修羅場討伐戰加30秒，但你要人用機械隊去打，淨係追打都無左30秒啦

用疊珠疊到成場0%行動值

39

加埋甩蔥歌做bgm ok

用呢隻做隊長

一針見血

個新龍刻ok好玩

話說如果我想次次都有“cool" 噤我轉珠時間咪少咗一半？

開排珠技是咪即是當你用曬咁多時間，直接bad

矛錯，所以你要擺返隻紫龍加返d時間

放3粒機械龍刻咪得

中間放4隻紫龍武裝就有11秒
再加兩粒機械龍刻就12秒
減半都有6秒

先抽軟體再抽黑金

個新龍刻好似玩osu咁

好似廢廢地
不抽了

+1

1400倍都廢

你唔抽

玩開2000倍你識啲咩

係咪為咗抽初音咁落力打競技

手殘仲要得半行時間轉唔掂

我真係好耐先會抽一次卡

水個隻咁既倍想點
產珠又廢，又撞愛恩，又撞要塞

同要塞點撞

得頭尾有3.9倍，要塞冇撚用

係窮呀

好撚伏喎

有少少想睇光嗰隻上限去到邊

隊員角

未出就要開工

神魔之塔 x 妍希微電影《神魔特別行動部》徵文活動開始囉！

參加方法及獎賞
1. 撰寫一篇300字以下的觀後感。
2. 將觀後感分享到個人FB 專頁並設定為公開。 (這樣我們才找得到你喔！)
3. 分享的帖子要同時列出第三集微電影的連結：
影片連結：
4. 必須於限期內填妥及遞交官方報名表格並提供正確資料。
5. 最用心的10位參加者將可獲得十大感人肺腑獎。
活動網站：

冠軍可獲得豐富獎品，包括：
🔹 水巫黏土公仔 1 隻
🔹 龐貝公仔 1 隻
🔹 妍希石抽黑金卡一套 (Dual Max)
- 清絮祭師 ‧ 希
- 烈焰舞者 ‧ 妍
- 流光祈護 ‧ 妍希
- 瀟灑雅學 ‧ 妍希
🔹 魔法石 50 粒

亞軍及季軍
🔹 龐貝公仔 1 隻
🔹 妍希石抽黑金卡一套 (Dual Max)
🔹 魔法石 50 粒

第4至10名
🔹 妍希石抽黑金卡一套 (Dual Max)
🔹 魔法石 50 粒

參與獎
🔹 魔法石 1 粒

*註1：妍希石抽黑金卡一套包括：
清絮祭師 ‧ 希
烈焰舞者 ‧ 妍
流光祈護 ‧ 妍希
瀟灑雅學 ‧ 妍希

閱讀報告

9成無獎

參與獎
🔹 魔法石 1 粒
必中嫁喎

屌我盲撚咗

300 個好字

大獎倍率好高
雖然毒
但都會抽

當人乞衣？

不嬲都係，第一日玩？

係 新人留名

有冇邊隻勁？

玩住第7隻先啦
神族4定4.5倍加招主動技ok勁

thx

張卡3 4年前出
唔好期望佢會過到近期既關
儲下石等初音先抽啦

其實係上年出嘅，機械族都冇三 四年歷史啦

暗神個張呂洞賓喎
真係咩好似出左好耐

八仙有鐵拐李，係機械族，機械族邊有咁耐歷史

不如你開個新ac儲石星期一抽合作系列啦 你d卡好難成型 同埋無好既隊長

你係咪去左未來?

正解 等合作

咁要等多一個合作, 黎緊呢個合作不了

好差咩？

係畫風問題

仲有新手

文字之塔又錯

新手留名

安安
btw初音係巡音嫁 叫kaito企埋一二邊啦 mh點畫卡嫁? 係咪想收刀片信

你地好難服侍貼bl屌哂鬼…貼百合又不了

套卡不了

又唔set易啲點打

依家開定先重陽咪夠石抽黑金

各位召喚師大家好，

我們發現今天【十萬個為神魔】問題中，英語版及雙語版的英文答案選項與中文答案選項的意思不相符。為此，所有在今天答題的召喚師均視作答對問題計算，並會獲發「答對獎」。

星 紫 童 輝 河 星
R1星矢變身
R2轉6連留火
R3轉拼圖
R4一輝變身
R5星矢變身、紫龍變身、冰河變身排珠疊光
咁易

貼j圖就貼d高質d嘅啦

王關唔使一輝都夠過億

不爽別打

咩你又啱

好串嘴喎副會

留到木強化唔變身都得tim

有天降咪夠，無咪食得屎

睇開動畫，有玩音樂game，無話啱唔啱，起碼唔抗拒

咪就係講緊保險嚟講通常都冇乜天解嘛

跟你學返黎

成日一洗版就同我轉走粒珠

老老實實，星矢隊係成日無天降，咁你咪刷過個容易打嘅塔，刷軟塔你預一次都要幾百萬金幣

唔消6連咪唔會洗版，你神之手黎架嘛

各初音各眼姐

終於有個 D巴打屌哂鬼今期合作卡

講你又信，到時d人咪又係狗衝

我要 !

打算抽幾多套幫 terry 供樓

我呢D低hea玩玩家 你話呢
Terry就靠你地班大神啦

你地估今次有冇十抽

剩係抽佢送一抽

留名抽到保底都唔齊

攬炒囉 大家咁話

冇秦冇暗希 點樣兩round12粒暗

暗巴

超人zero

兩個都冇 得洛基仲要冇奧丁

洛基暗希咪得

識玩

等咁多位大神配隊

最高得個2600萬血仲要剋屬，唔係要雙隊長倍呀？

溢晒傷添啦

凱b做乜唔改十萬個為神魔個答案

係我廢

換雙子應該一野秒咗

不嬲唔係我負責

又出埋d垃圾關扮地獄

今次地獄有小小挑戰

點止少少，我死埋添

好難打

超難打

terry已經mark左上邊幾位做不可信證人

如果冇抽到妍希都未必夠打

認真d ok

抽完每樣兩隻
都死三次

終於成功通關

殃會長仲有埋水印

你冇份比意見個關卡

我唔係設計關卡既專家

8蚊3粒武裝龍刻抵唔抵買

安安 要抽了 我準備好了

話唔抵係咪會下調價錢

而家有唔垃圾嘅關架

下次變4粒

獸化小妹定金液小妹

送唔送一抽？

姐係獸隊潛解?

新POST